比人炒冇錢搵，仲恐怖過肺炎

我知香港好多人都係咁諗